工時制辦公室工作係咪懲罰有效率嘅人？

你快手做完啲嘢就會有更多嘅嘢俾你做。

去到最後你會發現，你快快手手做完冇得早收不特止，仲比其他人有更多嘢做，但大家出同一份糧，咁不如嘆慢板慢慢做，做完等一陣先交

如果係計件數就唔同講法：早啲做完可以早啲走；完成每日計劃內嘅工作份額之後，自願再做多啲有額外獎勵。咁我諗工作效率可以提高好多

駁唔到，做唔做都係準時出月薪，睬你有尾，慢慢做，最好唔洗做。

小學補習嗰陣時已經中過伏
完全唔會信早啲做完早啲走呢樣野

唔係得公務員先係做又36，唔做又36咩

仲有半個鐘淨 做多本先啦

件薪驚你9做

除非係工廠

好多工好難計

On9做唔切唔洗ot？

利申 工程